[波鞋]有冇人覺得Puma對Thunder Spectra 幾靚

一直覺得Puma 啲鞋款除左Suede之外都怪怪地，無意中發現到佢對Thunder Spectra 都幾靚

呢d大大舊既鞋係咪而家興？
我可能老餅接受唔到